人民日報--特區政府應該帶頭節食，把吃剩的食物分配給年輕人，紓解民怨

有諗頭wo